從消費者角度，幫襯黃店勝過藍店

政府搞黃店通常從衛生同消防兩方面入手

間接提高咗黃店嘅衛生環境同消防嘅安全

從任何角度睇都係

藍店做乜仆街野都有政府包庇
幫襯藍店真係搵命博

藍絲會話黃店衛生做極都差先會一捉再捉 無謂食

黃店有衛生保證

藍店咩都包庇
我係老闆都做少幾樣啦

乜撚角度都係...

係

所以作為中立撚，只從消費者嘅角度去睇，都係幫襯黃店最精明

食材放廁所好乾淨

藍店減價之後就可以瘋狂幫襯

咁樣

藍絲都要幫襯黃店喇